[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1313)

正皮齊羊

Slow

lose

勁撚到

卻奧斯一下洗底,, 球入波靚到仆街

slow

2.5b 2.5/3b 10.5b 12.5s 13.5s 主第三球 主win cashed

上盤救星

聽日跑馬上黎報飛

上盤走盤都叫順利過關

Kroos我愛你呀！

果然紅咗仲勁

絕殺，slow

好想喊

屌佢老味買左客主
個練心練左50分鐘
嚇撚死

劇本

皇馬最強

1001 so easy

唔笑kroos了

卻奧斯呢球唔單止救到德國 救埋我

好感動呀我

唔至你 救左全世界

百屌成材

走盤感動

救左全世界

感動到喊

Dodo

睇完世界盃就知皇馬>>>>>>>>>>>>>巴菜

講真個球真心靚 仲未計個陣人理壓力咁大
Kross功過相抵啦

點解無人信客主

Same 買左二千主

男人老狗 我都係第一次喊

救咗幾多人

下次唔撚買德國

拿蛇好波，暫時唔洗再性交轉運

同路 買埋上盤 好撚彩

場波好顛

補左飛反cup

真係射得靚 賴唔到

ＴＩＭＯ ＷＥＲＮＥＲ首發係咪無發生？？

應該有7成賭仔買左德狗

Kroos其實只係將功補過

好彩出面勁多人燈卻奧斯先走到盤

你開左波先講，信有咩用？

心理

驚左90分鐘 沒錢收

屌 執翻身彩

全世界買德國真係要多謝卻奧斯

走撚到盤啊屌你老母閪 以後唔敢買德國啦屌

擺明劇本啦...

Ifc d籌派左成萬張 可以hold住先

走到盤表示嚇到賴屎

買左二千呀 真係好彩有佢

紅左仲勁！！

一定唔止7 成

德國依場羊左十蚊

有冇荃灣友第日出嚟睇波 好想一齊係呢啲位大叫

Kroos救了小弟一命

驚到仆街

最後幾c？

最緊要都係11c

完場前最後5分鐘買左德國2:1 7.4倍 $1000

下次真係要避下德國 驚左我成場

派我

派ME??

7534 24-06-2018
03:22 下一隊入球 (第3球)
星期六 7
德國 (主) 對 瑞典 (客)
無入球 @ 2.90

起身吞精啦

平安鐘禁爆幾次

係時候到美假

嚇到賴屎

補飛補到要蝕36.8
不過算,如果盤輸仲慘

REUS一入球一助攻
Carry了德國！！

Goalllllll！

美巴

你唔派左個400$ 零頭，遲下輸死你呀

佢救左好多大船既人呀

5點又有波賭 屌

賭波馬拉松 直落美職了

派我未

已經去到門口

袋2600蚊

好撚彩
唔係少少都冇埋

屎都瀨左幾篤

我萊！

再賭馬 再世界盃 再美假

Btw啲事後補飛撚開始全面進場

買撚左兩個月糧落德國.... 真係春袋都痛埋
好彩最後球罰球

今日執左3舊水
是但抽一個我上面既回復派1個100

大家係天台落返黎唔好急 小心人踩人

我咁講相信無人反對

下場路維再唔出brandt即買對家 屌你

fs巴今日買兩埸盤都係驚險走盤

最後信仰私食咗主W

訓教先，聽日跑馬見
明天會帶領手足，
希望最小中到一口孖丅

落後 同紅左 有冇賴屎

好感動

中左兩場柱 好撚慘

FS巴角大中

germany

大波劇本 3場大哂

Yes MVP = Reus

次次都補時入

條友實潛水

插個日穴

BEE呢

Me

你地真係好funny
走盤當贏盤咁款

世盃劇本場場都最後一分鐘爆seed自動導航

kroos真係好撚廢

佢隻bee對左我

買你大佬 雷超

KROOS

下次真係唔撚買德國 成場d進攻同防守真係

韋巴，我１０。５中注中，１１。５小注炒，走盤。。

引無入球

可能有人串左過關呢

輸一粒先再絕殺走盤唔叫得

3場上盤.. 3場大波
3場絕殺

第一場出REUS就贏撚左啦

我仲有5關12.5s要過

Brandt真係踢得幾好

自己已經買哂例飛
聽日最小望到四場wp對象

Me2
兩注都2倍入 依場羊左十蚊

呢場有買客-主既巴打就fap fap 啦

紐亞都救咗唔少

屌 好撚嬲 以後唔買德國

差d以為600蚊都冇得贏
唔係泡狗射走左半格

記得每次都留起廿蚊
80分鐘買兩邊ng

Reus carry成場 kroos最後一腳贖罪

經過今場 今個世界杯唔會再買德國

又一場讓和，次輪好似開左好多場讓和

原本都行到天台邊，一吹雞就針

吞精未

聽日睇你出水

有個德字都唔好買

冇留意佢買左bee

我場場都會咁做

原本飛的去緊ifc排隊 而家可以叫個司機反轉頭了

比利時個5.5s呀

跟左俊仔，真係中

下場要屠韓仔刷得失球

証明買德國係練心之選

計埋都有3倍

幸好我有ＲＥＵＳ入球同ＷＥＲＮＥＲ無發生。

人地早飛咗好耐

恭喜巴打！！！

冇問題，今日話左過到關聽日就上黎報飛

德國30部隊ok?
meme

失而復得
好似跌左手機有人比番自己

1.15 * 1.15 * 1.15 wo ching
連燈數學大師

屌你老母我個下盤

多謝瑞典唔DUP波鐘啦.. 俾著D 中東佬.. 應該5分鐘有4分半鐘都係訓地

我懷疑佢做左加數

終於有美職

屌你老母 以後唔撚買德國 買完驚足90分鐘 練心首選 btw 練完打個和

仆街十磅仔收埋自己食
咁夜仲唔訓聽日有無力騎馬

俾小小時間我..

聽日去買包麥精

我講緊自己條8x1 12.5s

白撚痴0.15X3點樣3倍

今場MVP一定係REUS
一入球一助攻

加油！

訓架啦，我有出在清爐呀！

大家走盤睇場波唔好咩？

咁渣都唔買佢啦

demo 狗又上黎 冇d 骨氣
玩虛投已經垃圾 仲要講過冇口齒 (自己講）

Give me ok?

佢講條8穿1

角細成日練心真係好辛苦

我係絲打

好彩打個和

有冇人同意！！

ＯＫ。

上兩日就係見比卡超佢騎無撚買

me

曬左好多球
mvp我選紐亞

Who is #74 tg me

識玩

奧蘭多城[-0.5/-1]

屌你老母次次都平安鐘波

5:2 單
1:2 單
2:1 單

恭喜絲打，但跟我要小心點，我命中好差。

溫哥華綠帽角大點睇

我

不是

單數盃係咁

我第一次跟就中

屌你老母

74又係日本巴
pm me la diu

Kroos

又日文字

聽日再跟你呀

次次都差少少

留名睇走數

黃俊聽日d馬避哂了，好在勢必跑唔要佢

絲打

痴撚線 又係日文巴打 佢一日仲曬3個既派錢
仲難過8串1

cls 佢可以唔洗賭 做職乞

GUN

日文巴好旺

紅牌果陣爭d想跳樓

開心，俊派我了

達拉斯派錢？

俊派埋ok?

咁都抽中佢 我仲想唔派佢

加油，齊羊！

梁家俊騎比卡超爆大冷果日開始留意佢
見黃俊個柒頭騎避撚左 點知w鳩埋

俊仔 你也有fans

大棍屌左10倍W

我次次都係附近

好！

美假有咩心水

仲要是女！！！！！！！負評！！！！！！

派幾多

哥倫布機員[0/+0.5]
奧蘭多城[-0.5/-1]
紐約紅牛[-0.5/-1]
侯斯頓戴拿模[+0.5/+1]
皇家鹽湖城[-0.5/-1]

屌 今日場德國
終於回返本

希望聽日大家贏多d，今個月贏馬多過贏波

強 派我好嗎 針了一萬

剩低個Ｄ要拿去買藥醫心臟病。

頭場假波撚

奧蘭多肯薩斯鹽湖城上盤3x4
訓醒睇賽果

因為黃俊靚仔

小妹都係女

因為德國, 我輸少左好多

又話走

２００買個盤起機啦！

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅
德國讓主+半/全3:0+reus首球首發
❌❌❌❌✅

feel到下場德國買得過，對住泡狗
岩岩果球提高哂d士氣
仲要爭出線

我都針了 做職乞

Tg me la

日本巴又中，開左外掛？

黃俊 聽日凱旋號角醒神d

我岩岩針了

收到，會努力！

今場都估佢出奶力博3分啦
咪又係鳩到咁

應該又讓2-3 球啦，點買呀

我講笑炸 我無jump
今天中了1000

唔好話佢啦, 最後贏就算啦

我愛REUS
又靚仔又勁

學生仔 我本身個本就嚟冇晒
好彩買中波膽 先變返正數

泡菜應該再差啲 不過盤就一定唔會買

美職點睇

嘩旺撚到

紅牛盤

Reus 靚仔又勁+1

賭角仲好 對唔對

唔差在賭埋美職 唔眼訓

泡菜無壓力咁踢應該做下攔路虎

德國真係唔會再買，唔想再來回地獄又折返人間多次

直落再賭馬

玩角下下玩到練心

今日靜係買左一場 南韓14.5s 屌左3k落去

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅
德國讓主+半/全3:0+reus首球首發❌❌❌❌✅
聽日開始不再尻買！！

下場德國對韓國 買唔買好
好撚驚

0.75可以試下

頭十抽一個派100 唔識唔派

美職有咩心水

下輪墨西哥同德國都係100%的波 讓幾多都要

FD??

總之德國盤就不了

唔訓會冇精神

仲有件3星德國萊斯

食住個勢

我

自從中左條rand出黎既四連之後都幾旺

我係垃圾新仔

美職不了，

德國呢場冇買
原來輕鬆睇波係咁舒服

lm

如果我係墨西哥實放水放ikea出線

Ok

個勢係走盤 btw上兩場中盤

蒙特利爾衝擊

仲以為上屆世界盃又踢唔到拎唔到
跟手今屆小組賽出局咁撚慘

Lm

決定聽日再加油過

[size=2] $200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s❌
$600 德國盤♻️
$200 德國主勝✅［/size=2]

墨西哥放水可能自己會收皮

拿蛇玩唔玩美職

由當年多仔拎冠軍 之後俾人㩒屌
Reus又傷左n次 今年終於可以有得係國際舞台發揮
好感動

瑞典個中東佬臨尾換出黎 就送左兩個危險任意球比德國

真，盤不了

博得失球差

贏兩場 穩

頭十抽一含，唔識唔含

想跟, 有冇下場心水

好撚刺激阿屌！好撚激動，咁都走到盤，我仲要係1:1個時買左主勝，以為輸撚硬

人生online外掛

三隊6分 睇得失球

代強留名 佢好中意含

我了

今場走到盤仲開心過贏錢

頭十抽一個做我ＦＡＮＳ。

我做

墨西哥輸1比0 而德國456韓狗
德國同瑞典就出線

試下十條一齊含

侯斯頓戴拿模[+0.5/+1]其實幾好

漏閘不了

下場墨西哥同ikea好睇

拿Sir

繼續買墨西哥

泡菜出硬局黎踢隨時收德國皮

咁樣咪3個6分

有無異議

自膠

韓仔條波強中左就輸返比德國

派第一個 無異議

唔會allin

走到盤已經要還神

您個名....

希望聽日大家見到我d水，大家唔好洗咁快
贏錢既 做下善事就得

今日三場都幾好睇 第二輪

下場保定停賽

加多個ok?

係,大注左

正想留。。

最緊要保到條串

我被你含，強強。不用抽了

+1,諗住死硬

睇我幾知你心意

好緊張 到底抽5抽到我

所以我好快會反底
幸運is coming

你本身已經係我頭號ＦＡＮＳ，永遠榮譽會員。

咁唔洗抽啦

有冇Ching有美假推薦

中呀！

拿蛇玩唔玩美假架

世盃心水 信心注
1. 俄佬3rd goal ✅
2. 鳥0.5/1 半大❌
3. 鳥1.5半大❌
4. 烏拉圭盤 ✅🍷
5. 提子第2球❌
6. 提子 第3球✅
7. 西班牙第4球✅
8. 冰島[+1/+1.5]✅✅
9. 阿根廷第一球✅
10. 冰島第二球✅
11. 阿根廷第3球無入球✅
12. 克羅地亞 [-0.5/-1]✅✅
13. 克羅地亞第一球✅
14. 克羅地亞9.5角大✅
15. 町田✅
16. 🇷🇸 Serbia盤 ✅
17. 🇲🇽 Mexico盤✅
18. 🇨🇭 Switzerland 盤✅
19. 🇵🇦 Panama 盤❌
20. 🇹🇳 Tunisia 盤🍷✅
21. FG Sweden ✅
22. 下一球瑞典no goal✅
23. 突尼西亞ng❌
24. 哥倫比亞盤❌
25. 塞內加爾[0/+0.5] ✅
26. 埃及 [0/+0.5]❌ 提唔切。。
27. 俄羅斯第一球✅
28. 俄羅斯角球11.5s ✅ 12.5s ✅
29. 甲府半大 ✅
30. 摩洛哥[+0.5/+1]❌
31. 鳥拉圭 [-1.5/-2]❌
32. 西班牙 [-1.5 / -2]❌
33. 伊朗第一球❌
34. 西班牙6.5角大✅
35. 西班牙7.5角大✅
36. Royal Ascot 20/6 S2-6 9 WP✅
37. 芝加哥火燄半大❌
38. 華府半大✅
39. 澳洲 [0/+0.5] ✅
40. 秘魯半和❌
41. 阿根廷[0/-0.5]
42. 秘魯7.5B角球✅
43. 巴西盤✅
44. Brazil 5.5B✅ 6.5B✅ 7.5B✅
45. 尼日利亞 [0]✅
46. 山口 [0]🍷
47. 大分 [0] ✅
48. 比利時6.5角大✅
49. 南韓[+0.5/+1]❌
50. 瑞典[+1] 🍷
51. 萊斯首發入球✅
52. 萊斯首名入球❌
53. 羅湖城 -0.5/-1

強強咁樣仲好過買波

強中了代表有運，要賭球

粉c會會長ok?

開心！tg me

天賜強強

玩，俾幾分鐘我

撚樣強出來 回應

祝羊

可以，幫我打理一切。

我有內幕消息，強強會復出

OK GUN跟實了

不幫打飛機和含撚 還有屌的 ok?

如果抽含撚抽中埋我，今日就完美了

跟實

中

G持

回血!

沒問題，俊俊不喜歡這味。

跟

遇細波我職乞 變大個

椒椒椒

發現我老4強強今日強運到

屌你尋日以為真係針，點知鳩篤日假4串1中左3.6k，再偷買比利時 墨佬，跟住做職乞，大奇蹟日

我都想退出波post 了
10蚊20蚊都針晒

綠帽角大

他很癲，馬會不願比佢走。

舉報回覆

令人不安

跟了！

馬會太愛強強了...

派第7

真係射得好撚靚

等你 好眼訓

做假

[size=2]$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s❌
$600 德國盤♻️
$200 德國主勝✅
$250 紅牛盤x奧蘭多城盤［/size=2]

小注算 瞓先

唔洗抽，直接宣布強強中左

同拿巴對咗

支持

拿蛇 馬料靠你

gun

訓先。各位祝羊。

等我long埋口先...

已經有初步睇法
聽日7點半做最後決定

俊，我愛你。

gchi

聽朝9點我仲要踢比賽，就死

應該角細 半和 加油

跟20蚊

黎g chi你？

對晒？
我9篤唔緊要

渣打銀行？

OK 我KROOS上身

Kronos= weak

Me藍田韋拉

有冇人要左8:30展翅?

我愛黃俊，我愛潘頓(騎師王)強強決定轉行做職乞了

Kroos要派咗膠先再補飛喎

越貴既球員越假

笑4 我新界韋達啊 挑機啦

Pogba

咩區

Me騎馬馬鞭都唔撚洗拎
直頭用自己碌鳩

我條龍鞭發發聲

無馬bin馬會會罰我錢

肯殺斯點睇

🏆都督征服世界系列⚽️
1.沙特盤❌
2.烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3.摩哥盤❌
4.西班牙盤❌
5.澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌Nogoal❌
6.冰島盤✅ 4.5b❌
7.秘魯盤❌
8.尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9.綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10.哥斯盤❌hmfg❌hmng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11.墨西哥盤✅10.5s✅AwNg✅AwNg(2)❌
12.瑞士盤✅
13.瑞典盤✅hmng✅9.5s❌Hmng(2)❌Awng(2)❌
14.巴拿馬盤❌
15.突尼盤➖
2.5b✅hmng(2)✅3.5b❌Nogoal(3)❌
16.日本盤✅
8.5s❌8.5s❌7.5s❌awayfg✅Hmng(3)❌
17.波蘭盤❌
18.埃及盤❌11.5b❌12.5b❌
19.甲府盤✅2.5s❌
20.提子盤✅11.5b✅12.5b❌13.5b❌Aw ng(2)❌Nogoal❌
21.沙特盤✅10.5b❌11.5b❌
22.伊朗盤✅hmfg❌
23.袋鼠盤✅2.5b❌12.5b❌
24.便秘佬盤❌10.5b❌
25.亞軍盤❌
26.泥膠盤❌5.5s❌
27.尼日盤✅12.5b❌13.5b❌
28.塞爾盤❌半主✅半客❌10.5b❌
29.松本2.5s❌Gifu2.5s❌東京2.5s❌山神2.5s❌金澤2.5b❌烏冬2.5b❌
30.突尼盤❌
31.墨西盤✅13.5b❌半注13.5b❌
32.瑞典盤➖12.5b❌13.5b❌

Follow!!!

車輪鞭

侯斯頓戴拿模[+0.5/+1]

費城半大

你加我入隊，包贏，認真

跛馬都鞭返生

鳩篤左頭7場美假全主勝
睇下有冇咁鳩中到

但條撚樣成日拉馬

馬會班仆街逼我用鞭
成日屌我唔手足並用

聽日有軍歌

叫佢收皮啦 拎過3屆冠軍騎師未牙 辣殺

識d野喎韋拉

原來五點已經係第一場。。。

+2

軍歌軍炮加十三少有保證

鹽湖城有冇人？

做咩又變返中文

睇完英國馬咪轉返

5好再貼塞爾維亞了，有陰影

+3
嚇到飛起

塞爾維亞全面進場

塞爾維亞1-2！他

我廠沙卡

英超=正氣

有冇補飛

如果補反勝隨時仲索得多

強強戒左有無20個鐘賭

沙卡 沙基利

10倍

瞓覺先 大家加油

Lovers 0封美欺

Lovern

咪講衰野la

頭場美職點睇

買左綠帽角 想訓
美假例遲開

強強係咪阿狗

唔洗瞓

利9

全天侯作戰完 想訓

識波

Redbull對咗

強強係咪去英國睇球

基於所有賽事都開12.5s
小弟決定再同狗會玩多8場先戒角球
整條8串1 all in

下年會去，睇下流浪經5經英國

有緣下年一起去睇利狗球

費城聯win

睇下女朋友幾時sem break先 但點都會去晏非路

做利狗5去晏菲路叫咩利狗

本身今季季初諗緊印古仔定費綿龍，好彩印左費綿龍

Me r聯 salah
我個fd係好似10月買左件古 我個陣叫佢咪買
跟住真係走左 佢燒波3

古仔筆錢換到雲迪克 尼比基達 有so啦

加法賓奴

我都有朋友買左，就係向利黎香港踢果陣買

係啦 換到vvd 堅抵
解決左個大問題

基達好似季前比左錢下季到

汁好條後防下季有得踢下

Karius

咪再提

腦震盪
我廠都簽左龍

美職頭場開波

個晚r聯同fd出去睇
蝗狗一入波就有救護車黎

Goal!!!!!!!! 德國0-1！

我覺得佢本身d企位都有問題

半大已死

著左牙朗出街
散場勁多利狗頭dup dup

訓左幾撚耐

辣殺 祝你地再出個no 1 fan

果日明智無出街睇

Delay

Delay到場波都完左成大半個鐘先goal

綠帽-10c

-9c

-8c

唔洗數 兩隊刷c隊黎

-7c

費城聯好似唔算刷C隊 只係綠帽好鍾意送C

狗會角大仲高水過出面

有冇人入左神射手？而家入有冇好選擇

@12買左盧卡古 @20,買左尼馬

Kane?

其他

派錢
會claim 人地d goals
唔夠都claim夠

又停c 角大已死

屌 買左白帽+1 練緊心

其他有咩人有機 有個俄仔3球？

頭場半大是否不智

14分鐘6角

有望半場達陣

細波要頂

費城痴線係咁落底

德國1-1
Reus

反cup未！

Block左個delay狗
好煩

準備絕殺

又停角⋯

德國反cup佢

專心刷角啦 唔好搞事

20分鐘7c!

好撚靚

自膠 放錯LINK

未來人？

屌係咁放錯 我唔POST了

半場11c ok?

半主OK???

主隊屌打緊

十磅仔有無跟

刷多角先 唔好半7

半7魔咒 屌

8c

主係咪gel

NICE

半場達陣

半主都GEL得

主隊禁屌GOAL得未??
等緊半主開飯

入波未

半主幾賠

goalll

即入

1-1德國

2.15

-3角 屌

驕傲乃行軍大舎

主隊唔攻 無角了 針

繼續入

半大差一球

主頂實

我差三球

角大已死

白帽無射過

奧蘭多城定蒙特利爾衝擊

73 23% 控球率

角大針

Fc達拉c

紅牛

比多三球

救得一個得一個了

針

主比人禁屌

5點果場美假 8c

9c

俾多一球黎

6點 我唔係邪 買10.5s

我唔信邪 10.5s

半大jump

美職買s

11C了

11c

半場11c

鬥下氣姐

10.5b了

紅牛贏波係奇蹟

紅牛 上

1:0

紅牛糕

屌 啱啱返到屋企
數返世界盃開咁耐 我有四場盤比人臨尾屈到贏變走盤/輸半

補時絕殺盃

紅牌？

達拉c追和未

Red

兩場贏變走 一場贏變輸半 一場贏全格變半格
我屌

紅牛條友兩分鐘兩黃一紅
頂實

越紅越勁

拿拿聲入多粒

紅牛 紅左 屌

NBA

紅牌仆街

唔係主場雞

正氣廢城聯唔開盤 狗會驚輸死

紅牛紅咗仲勁

費城終於開大

2:0

2-0

愈紅愈勁

半大cashed

達拉斯9斬解圍

紅左仲勁

越紅越強？

紅牛頂撚住

奧蘭多半和

智蛇

咁都食到全格大波

奧蘭 半0全0

紅牛2:0，越紅越勁

3...0

早水正氣

究竟紅牛有冇踢少個

3:0

紅牛個龍勁

想問下5點果場開左幾多角

世界杯都無咁正氣

自己唔識睇咩 15c

屌你難賭到

兩個one two都打晒對面條後防

7點半有無水

紅牛整多粒

奧蘭多

1$ 不買世假杯

客盤

9.5s

客盤+1 不過無買

主隊連個龍都傷埋

7半呢場想要主盤但但好難要得落 避！

狗會出730大波 偏偏買細波

單純見到主隊轉陣式試陣

無買 睇下係咪會中

祝中

琴晚孖寶半
勝出組合 : 3:1#5:2/0:1#2:1
撥入多寶彩池 : $784,716
投注額 : $1,046,288
每注派彩 : 無人中
中獎金額 : $0

爆到無人中

紅牛快完場

紅牛唔入比人入啦屌

啊屌 原來奧蘭多有即場角買

入左3粒都要抖抖氣 臨完場先比多粒你啦

下場先

3.5b?

2.5/3 得半格

你似係害得一個得一個

又binc

紅牛 費城正氣
屌你老母墨西哥嗰場12c

奧蘭多要半客了

屌 唔好題 搞到我追德國大注11.5s12.5s 練心練到變大心臟

練左成場心為走盤 唉

希望推到落8點半到

墨西哥睇咗上半場8c 已經走咗去瞓費事再睇今朝起身見到12c就係差過1c

10c

奧蘭多讓唔讓到半一咁多啊

俾人入兩粒佢就得

七點半果場咩事

美職例牌遲開波

屌呀！730 未開波，咁退飛啦屌

未見過遲咁撚耐

跟左上盤是否針得

8點開

一鋪蛇買咩 想跟

一鋪蛇有咩心水

遲到半個鍾

就黎踢完半場喇
傾好劇本未

肯刷c回到仆街

有三關同鋁巴同路
一齊羊埋尾兩關

達拉斯紅牌追和

1-1紅牌

半客

有無人知馬會開幾點？

賽馬日開9點

Gel定頭落去先

達拉c 都rc埋

嬲嬲豬 對面踢小個都破唔到蛋

紅牛全格 3-0ft

紅牛冇踢少個可能456左

開波未

係 踢少個搞到philip仔都要回防

開左

1c

咁撚快有角

紅牛正氣

0-1 fg cashed

0:1

01

我頭3關最大信心

頂實

玩美職開心到 世假杯比狗玩

鋁巴有青爐？

有冇咁快 買唔切FG

第1頁

買19 比賽，好過買世假

奧蘭多og

有買下盤？

而家無左既....

有 一間830 想屌埋下盤

前幾個post

無記錯下盤好似低水

1.90 跌到1.77 ，好似贏硬咁

求鳩奇入多粒開個半大黎先

730 果場就1.72 入手

上盤針得

衝擊頂撚住

辣椒巴未訓醒？

紅牛派了

點解好似有波賭就到你 唔洗訓？

830重心 肯刷C 角大 有名你叫

無買到盤就訓左

串左上盤淆到仆街

Agree

我都驚緊

刷角未？

直落冇訓過

鋁巴尾場如果係你會點補

下盤1.94》1.92〉1.80》1.77 ， 無嫁啦，慶定下場啦

度

大船都會沉

不了

肯薩斯主場咁撚差咩

比我食左個半客先，下半場比你反cup456

主入返粒先

少年
美職睇盤玩輸死你

奧蘭多踢高章波真係可以等食屎

8半唔好買下盤

有冇水

大船必沉

得個幾條友邊到大船

得果四場有feel

衝擊 半客
肯刷C 半和

即係引客？

瘋狂落飛嘛

Why

女朋友心水系列：
松本山雅✅
山口雷法🥃
大分三神✅
比利時🇧🇪✅
墨西哥🇲🇽✅
德國🇩🇪🥃
紐約紅牛✅
蒙特利爾衝擊
候斯頓戴拿模
皇家鹽湖城
洛杉磯FC

搵唔到

羅湖城

訓教，一間945起身落注

要左肯刷C

咪玩啦落飛就大船輸死你

蒙特利爾又半大唔到

830 做咩封左

刷角啊

咁撚快封做乜9

因為開波？

仲有場羅湖城既

Orlando 可否CUP

有即場封盤咩玩法

因為入緊場 呢場美職早左入場

開波?自己睇下啦 有排都未開

10:00下盤！

cls狗會

閪震呢隊閪波

830盤開返

又開過

我唔係見大船就跟

女朋友好叻

衝擊 半客
肯刷C 半和
急流 半主

我冇話你跟 我係話你覺得落飛就係大船

8半點賭好

除左假波外諗唔到原因奧蘭多可以追和
成隊垃圾進攻時個個企喺衝擊球員背後中場球員根本交唔到波上去，側擊又係單打獨鬥無支援

肯刷c咁準時開波ge

半和

無開即角 on99

0:1埋

秒糕？

1分鐘

秒糕

屌

上盤

秒輸

你買FG?

笑死
好在買唔切

追兩粒先贏半 拎去餵狗

好彩補咗+1 cls

好快1:1 we trust data

有冇大蛇水

半大又黎玩-1天

肯刷C主場都咁 都唔知點買了

？

無角買？

肯刷c無c玩 狗會

？？？

除咗red bull全部下盤

爛牙仔

綠帽防守唔係太得

因為會落角球雨

2場大角又無開盤垃圾波又開角球

鋁巴差一關

早晨

早

狗會計好晒數

亂㩒美職8串1

費城10.5b
紅牛盤
奧蘭多城9.5s
肯刷c盤
急流9.5b
羅湖城盤
閪雅圖9.5b
LAFC盤

睇黎已經斷得

會刷角咩

頭兩場好正氣

奧蘭多城今季無左卡卡唔識刷角
明明之前好撚興5-6連角

肯刷C 生性呀

主ng得1.43買唔撚落手

臭蘭多 肯刷c刷角啦

無知一問
點解急流果場兩隊都咁廢會開到咁

所以依場買咗角細

買主勝

美假頭場d角爽到癲
半場達陣

輕鬆10.5b

羅湖城上盤點睇

原來德國咁驚險

不了，唔會贏到的

絕殺盃

汁番身彩

想問紅牛個場計幾c

救咗好多人

肯肯

11

打老母打佢老母

學紫貝蛇嗌波先
奧奧

Super

9點

又話踢波

我遲到了

明尼so達

做秘密武器

肯刷C大波持續有人落飛

thx 咁應該係未派

3/3.5點睇

奧蘭多半3全10

正手定反手 係咪100%先

肯刷c肯刷c未

近呢5 6場都開角細

其實肯刷C唔識刷C

美假都開唔到半大
唔識賭了

2c

衝擊入完神奇更衣室有D走樣

隊野掛羊頭賣狗肉ga
唔撚會刷c，同果隊強者一樣

兩場波都唔刷c 針

屌 角都fake

中過好多次伏

2場半主輕鬆收錢

放棄 狗會又唔開即場角 冇得補

多謝大蛇
跟佐

奧撚多個場個枝CAM駛唔駛咁 wide
啲球員影到鼻屎咁細

有冇水牙

謝智巴
我整埋2x3 中晒 勁

肯cup未仆街

我2串1

開個即場50分鐘得3角 屌你老母狗會

奥撚想入7.5b

4C

洗唔洗3隊一齊停c

奧蘭多
3.5s 2.5s
9.5s
全部頂撚住

買唔切

一屌就有

9角加急流半大ok?

中過一次伏 以後唔買

實有機會

2c 屌你老母9.5b針

跟左 多謝你心水

頭3場角大3x1 -7c

5c more plz

爛牙仔仲有冇心水

肯刷c都買大 咁勇

買個上盤返黎比人秒糕 on9

肯殺c 9.5b-7

唔刷c踢咩波

9角 大家happy
急流半大

想叫埋肯刷c反cup

難啲

刷角未

又出返7.5

我都覺

7.5?

急流8%控球

搞乜美職半大咁難開

6.5買

養生波

要揀嚟買

5c

肯刷c 下起了角球雨

肯殺c-5

想像唔到唔刷c既美職係踢緊乜

出現了

狗會精選場次

買大

1.59點買得落

02

1.65

肯刷c玩完

0:2

5c -3

玩撚完啦

痴撚線

下盤

下盤gel得

半一盤輸2粒

垃撚圾上盤

1.77 好過無

頭3隊輸鳩晒

奥撚no goal

今日半大玩隔紗

一鞭再鞭

奧蘭多城角球雨召喚

屌，今場咁正氣既

皇家咸湖城半主

1:1

D勁人去曬打世杯 變相反而廢隊齊腳

紅毛泥gel頭

7.5b有2倍

奧蘭多俾角

夠鐘落角球雨

刷c叫爆區

肯薩斯體育會VS侯斯頓戴拿模 取消關注

美假唔識連角不如唔好踢啦

裸體跳緊求雨舞

買左幾多角

1001

Gel

7.5

打老母好波 點解好似咁少打老母FANS

衝擊作客1勝9負 奧蘭多搞乜

木狼goal

急流都開埋下盤

岩喇 急流刷角啦 落後就要刷角

急流條垃圾識閪贏波咩

1:001

依隊野 輸就唔刷

兩隊都閪到震
但狗會賠率開到主勁低水

尼明so

但客盤有降水
應該係開下

2:1

奧奧有冇奇蹟CUP?

蒙衝真係好不被睇好，75分鐘個客勝仲有1.25

刷角喇喂 落後唔刷角踢黎做咩

又有6.5b

想入

亂㩒美職8串1

費城10.5b
紅牛盤
奧蘭多城9.5s
肯刷c盤
急流9.5b
羅湖城盤
閪雅圖9.5b
LAFC盤

垃圾肯刷c 第四關就斷

收息波

佢今場好叻仔架啦

對上一次半客之後畀人炒返4粒呀陰公

6C

10點兩場半有有無機？

比多2-3角

召喚連詩雅